美股航空股跌到pk

做咩今日全線跌咁多
趁唔趁機入市好
留名學野

留名學嘢

AAL: 10
LUV:30
CCL:13
BA: 130

好彩我達美34.3走咗

等十月中出埋財報先買番

跌到30

BA 80

其實我覺得航空股特別易受新聞影響

新聞好似話疫情非常難搞

我31入輕倉啫

本身我開始埋伏緊達美同輝瑞，見上星期四唔對路就放咗了

但係一有疫苗會唔會彈返上去

出report跌得仲勁

其實只要有少少利好疫情嘅消息就會小彈3-6%

當然成個疫情完咗,個個有工開，有人肯出遊消費先係真正令航空股彈,但我估要到2021年先有機會

點唔對路？淨感覺？

都似係 不過預期之內應該唔會大跌

exact7ly
一定跌到落地下城

咁唔買住

見dal唔再點彈上去35就放，加上侵話10月中有疫苗,而咁啱輝瑞隻藥又有副作用就放一放

似陰跌 一日跌1-2 usd

冇咁快啦 d專家都話明年初先有

要大量生產我諗要到第三季先有

我反而覺得早輪係少少反彈。
依家落返黎。。